其實廣東話係咪好難rap？

好多純廣東話rap聽得好尷尬同唔太順耳，唔知係咪因為母語嘅關係，但廣東話溝其他語言又冇呢個問題

呀lam日記

睇你揾唔揾到啲好聽㗎姐 好多人都可以用廣東話rap到飛天

廣東話韻腳直接 字字鏗鏘

Rap唔難，係填詞比英文難

我最鍾意呢首，好鍾意啲好有meaning 嘅rap 歌

我覺得係我哋聽慣有內容嘅廣東話歌

英文rap 好多時都無內容，純粹啱音就得，但廣東話我哋要求會高啲，就算啱音，但無意思的話就會覺得尷尷尬尬咁